[I/A] 咸濕動作打鬥遊戲-Action對魔忍-冇人玩?

IOS版

Android版

------------------------------------------------------------------

IOS版同AN版喺衣裝方面有少許分別
IOS比較密實
AN版露出度高少少

上三列 IOS
下三列 AN版

....咁樣不如

等食評

玩返18禁版好過

刷首抽攞到アサギ把武同一張UR 技能卡，想問是否可以開局？

唔夠打先考慮抽野,
暫時都係用住cheap野打住先

IOS與AN版衣裝比較

刷咗3個幾鐘都仲未刷到大波support

有冇人寫新手教學，首先要升啲咩招先之類

一齊推返依邊唔好益牙井

屌用ios嬲嬲地, 點解要咁搞d skin

等R18版先再攞嚟「」

我覺得武器用sr都得，返而ur sup最好兩張先開

推呢個，靠對魔忍陪過聖誕

d 技出完睇唔到 charge 完未幾唔方便

DMM版

想問下有無師兄玩過 對魔忍既同人RPG 遊戲? 我記得係用RPG MAKER 整既, 但我唔記得隻game 叫咩名想搵番。

ios比狗玩

我都覺得會有

搵母豬雪風過白色聖誕先

作為咸濕仔始終要玩

大過肚生過仔

世界線唔同
今轉由我屌鳩大佢

呢隻點刷法

其實我哋都係坐喺個mon面前對住雪風打飛機嘅死毒撚

dl唔到

隻GAME既主線劇情......
有一幕講要同支那解放軍合作,
然後捉左敵人幹部, 解放軍個支那妹要拷問個敵人
仲話支那拷問技術世界第一......

講事實

想問下點auto? 打哂個主線都唔識開auto

大家都係達郎

lm

LM，UR雪風武+兩隻UR人開左

唔刷首抽照開 用緊SR暫時都夠打

起手係咪得540石?

對魔忍一定係睇完成唔到任務 完成到任務既叫咩對魔忍

隻game好似冇auto?

技術訓練果到放左人完左時間bug左開唔返

俾隻boss踢咗落街直接mission fail

一撳hang 左

RPG冇人開我以為連動作版都冇人開
兩邊都有玩
動作版都算幾好玩

而家大家都係風魔小太郎先啱
達郎喺rpg已經輸咗比風魔

An 轉 ios 會唔會冇晒石？

Dmm係咪 card game?感覺上動作板好玩啲

其實一開始真係乜都唔駛抽，要解哂三隻忍者都打好耐。

見ios版咁多布真係感動3000倍

好現實

達郎真毒

agger

本身呢套h漫算係正

清 唔係玩彈珠咩

你講wf定閃亂

中級chapter 2 已經唔夠力

幾時出呢個賤婦靜流

等DMM版(可能會出)

玩RPG X啦

玩玩又幾好玩，但抽support武器，買人，衫都要幾百石

rpg2個fd變左路人

對魔忍真係好中意畫香港景

係咪有event？仲未入到

本身雪風2入面, 靜流d劇情都好少不過人設好正

鏡頭下只不過係一隻母豬

比我會搵不知火

其實你地開局3個揀邊個多

好撚悶

阿莎紀
有無人會買第2隻角，想玩櫻

Wf

雪風
儲起啲石以後先用，升好咗一隻角先買另一隻，最好出咗明日香先

明日香係咪3嗰個義肢女?
我等紫同不知火

玩完櫻玩asagi 覺得好慢，都係櫻爽d。

櫻有咩勁技，asagi招普攻buff幾勁，配埋加速可以普攻打死boss

其實最有用係第一招升起同埋迴避之後敵全體郁唔到

中級唔補血真係會死

要俾人打中20下內過關好鬼難，個垃圾迴避

一直有玩啊

有冇人技能訓練設施入唔到

依隻睇下就算了

我都係，放完人入去就卡死左

其實rpgx好唔好玩
見佢多角色又有cg睇 但係死都唔中sr所以棄咗
凜子同不知火

我都係
原來唔係得我係咁
另外想問巴打知唔知裝技個時，
每個技能下面都有3個顏色波波點先會著燈？

睇support既屬性，例如3綠就要3個綠屬support

原來係咁
唔該哂

d sr率低到仆街
玩就同大部份DMM GAME差唔多

我斷斷續續玩咗一年
隻game無咩策略性可言，基本上都係J角、農

練好5隻LR，活動關好易過，要拎一隻活動角好易
但要突爆、拎突技道具、卷，就好曬時間

競技場，For高手玩，真係要研究先過到，但無特別獎勵

有冇人會卡係技術訓練設施個到

明顯用嚟j

如果類似系列嘅超昂閃忍都出咁嘅game就好

龍輪功學員

超昂系列我覺得仲實用過對魔忍
而家等緊佢話下年出嘅超昂大戰
不過講左大半年都係無新消息

仲唔係凜子！？不過開局可能無得揀

鬼有石買

不知火呢

最後一關唔夠打

唔刷首抽咁樣開左，抽左頭廿抽

劍既話2個都唔係喎

課左個starter pack中重複人，無ur武好難打

凜子咪劍

中級都有壓力，180秒打唔完冇石呀

有石又點，我800幾石都唔知做咩好

中級開始基本上係週任刷料強化

800石緊係開新角色嚟玩
或者買skin嚟J

發覺冇UR武真係唔洗打咁濟
頂唔順重刷咗把UR武

個攻擊力差太多，數值本身多幾百，招技又加攻。
我依家用住sr吸血都好辛苦，靠勾玉先啱啱500攻，叫勉強打到

我都用緊sr武, 中級chapter 4 已經唔掂
依家等睇黎緊出邊條女再諗重唔重刷

我把吸血槍玩暴擊幾唔錯

原來升爆親愛度，有cg睇

中級chapter 4

我卡係中級chapter 4尾關，啲分身好難打

咁樣出法我幾肯定之後有H版

快啲出呀

冇UR好撚難打

櫻

由rpg打機打到去action版

屌 中咗UR雙刀 但係我用緊雪風

asuka用拳腳戰鬥
如果出佢會抽咩武器俾佢

義肢

抄bgm

用800石買左人，有啲後悔

櫻嗰張實有下文

罰は感度3000倍の刑で

阿莎姬出UR雙刀雙槍

800石買角色

令人不安

support 組合原來會令d 技有追加效果，asagi 二綠一紅裝升起同連打既技幾好用。

唔好純粹打j 驚。

刷到雪風＋槍了
然後買咗個skin 得返二百幾石
想問下使唔使刷埋UR人

上網查過，佢好似四肢都係義肢

Ios撚見到同an版差咁遠即刻唔撚想玩
玩對魔忍都要規制版 真係玩嚟把撚

肉便器設定

玩住等DMM版
利申玩緊an版都等緊DMM

一邊玩Love Plus一邊玩對魔忍會唔會心理唔平衡

講咗會出dmm版

一眾巴打從上面升爆好感度嘅CG度睇得出一定會出DMM版

無ur武器打中級怪r痕咁

RPGX終於出阿莎姬

睇番整game 間公司原來得五條友
睇嚟要調整吓個期望

正
我game 買咗佢套禮服外觀，可以J 下隻腳

啱啱開game見有files要下載
仲以為改一改技能研究所個bug

twitter 班友就快玩壞Asagi

整JOJO立

岩岩dl試下
20抽

wtf

歐洲度3000倍

好彩冇抽聖誕同復刻
雖然都唔會中

WTF

算係咁架喇
預左係Lilith外判
畫面順已經算唔錯

5個人整到隻咁既game都唔錯喎
不過老實講真係未必長玩

暫時睇都ok既，最驚之後hea住做

下

屌 呢家儲咗千幾石 等緊凜子

我淨係想搵返動畫全集重溫下

有無人留意到拎返黎啲石都係有償石

我突登裝返隻對魔忍3

好波

希望唔好la , 其實我有心想長玩

5個人做到依個game出嚟真心勁喎，你諗下啲大廠啲新game一出就死ser，呢隻so far暫時都無咩大問題

掛機升武器同人物嗰到有bug

仲有出擊唔扣體力，過到關先扣

有冇人覺得隻game load得超快

dim gun

過關先扣體好似以前玩過第二隻驚都係咁，應該唔算bug掛

哩D先係良心
可以畀你不停試打直至過關
唔夠打都唔會白白損失體力

係
同埋未試過個UI會delay
真心覺得比起其他大廠勁

雖然有可能同佢內容少有關

其他所謂大廠仲係玩2D J圖回合制SET AUTO睇佢自動打既時候
哩隻真係畀GAME你玩, 3D模組完成度高,
如果真係得5個人搞的話更加想長期支持隻GAME

會唔會出鬼崎學姐?

扮工嗰陣唔敢玩

冇R18好冇癮

買件密實啲既skin

不過遊戲性黎講我覺得麻麻
操控上黎唔順手，視覺轉換又幾麻煩
比起同類既黎講玩法都係咁上下
如果要farm野我諗會無乜心機刷
玩到中級啲怪都要磨一大輪先死
有auto會開心啲

最大問顯係視點，有得lock怪會練好多

大家點升角色lv

UR同SR差距過大 好易勸退
武器唔在講 唔夠supporter撐防搞到關關到俾怪打幾下就死
場場都nightmare級咁款點頂

set supporter 追加效果好重要，有d 打down 效果幾實用。

利伸 asagi lv 20 sr 武打到中級錢關

其實係唔係雪風特別廢
同樣SR武30lv都打得好辛苦
利申冇UR support
用緊SR大扇support清場

依個真
或者可以考慮轉ios
利申等緊DMM

快得嚟又順嗰下先好波
睇得出佢有落啲苦工

同事問你玩緊咩game點答好

係咪有bugs 自然回 回唔到體

但係從來冇CG係斷手腳咁玩最重口味嗰個係紫
換手腳可以射飛彈大絕放龜波氣功應該幾好玩

上年正月zero阿莎姬個回想

asuka無斷手斷腳play cg咩?
紫無限再生，連桐生都沉船

對魔忍！
光明正大全年齡，怕啲乜

arena同3同rpg都冇見過，見親冇手腳都係喺維修台或者打到斷手腳

冇手腳嗰啲最好丁

rpg啲cg邊度又得睇，之前有排上8ch得登down patch

戰鬥力終於上到20000

我雪風19 lv ur 武 20lv 刷中級錢關都算打到，ur 武atk 過千

係好波，asagi 3d 模組唔係硬膠波。

用雪風冇咁羞恥，搭地鐵用 asagi 幾尷尬

開服就用雪風，課左少少
假期兩日邊玩邊重溫番動畫

如果DMM有大肚skin就正

課長

動果套校服+大肚....

課左兩次育成pack啫

特別mode炒車bug
唔會玩唔到
但係部車會成部反轉+個視點勁難睇

屌 啲sr玉好難刷

行asuka線咪有Gd end

見後面有zero
就以呢個結局為真結局

zero係前傳，劇情on9既，可以唔理

做乜鳩 啲女人咁大隻?
幫你推下

唔係有個ending 係可以打蠃個大佬咩？其中一個就係變魔族（黑化咗好淫）

你講3定zero
3 asagi線結局一係死，一係同若本爺攬炒，輪迴一齊變魔族。
要玩asuka線最後同asagi合力打若本爺先good end

3 啊。但我個人係覺得官方想當平行世界咁睇，一個係明日線既good end世界（故事完） , 一個係zero 既世界（搵新人重新寫過）。一陣原來黑化版asagi 到最後都係好人就正（私心想俾個good end 佢）

呢個系列d 動畫重口味到頂唔順

做完教學個一抽係咪必ur?
阿沙姬抽到ur天音support同奈落刀係咪岩岩開得局

原本諗住認真補吓個劇情 見到幅圖真係頭都痛埋
一得閒就重新創世 次元移動都出埋

唔係好睇得明，佢時間線係咁跳來跳去
Btw 其實想問下痴迷asagi 個吸血鬼到底係忠定奸，睇紫個動畫又好似講到佢好人咁款

我諗官方都係亂寫，睇唔明咪算

咁又係
但屌官方出下good end 俾班對魔忍la
Asagi 一生其實真係幾慘 （雖然可以俾正太屌）

口味嘅嘢都係由淺入深
J下NTR，J下觸手，J下腹擊
自自然就用得到

唔係呀！

俾肉團屌

未算最重口，仲有clockup墊底

故事最好睇

lilith社三線平行世界同步出
Zero線隻吸血鬼boss同吸血鬼asagi救返18歲asagi之後啲陰謀未出完
RPGX世界觀大亂鬥 (有人魔混血打返魔界，又唔知風魔開唔開右眼)
Action 玩埋生化危機 Asagi派又有二五仔 又打餐飽
遲吓求其一邊推主線都搞到精神分裂 補劇情實愈補愈大鑊

咁嘅世界觀如果外判編劇
又會出到好似數碼暴龍咁

Tinkerbell.....

其實係咪雙槍好玩d
想買人

笑撚左
短隆銀行

升好感度有石攞

有啲考走位

最後就係RPGX 做終點
所有女女都係後宮

今次C97多左好多角色出CD

原本ur卷有得揀抽武器/人，之前仲傻下傻下咁抽左混合

手上有邊個ur 武就狗沖嗰個

RPG嗰邊每日免費10連中左PICK UP嗰隻櫻

聖誕Y豚抽極都唔中

又50石

訓練所bug 仲未整好

留力抽新年
難得谷左120石

件Y豚衫

雪風套動畫算比較輕口味
黑肉貧乳正到瀨屎

買完都唔會着出街

頭先死左陣ser，佢即刻有石補翻快手到

屌 中級刷到悶 上級打唔過
心思思想抽一次十連睇下有冇好support

鬼崎同靜流真係好正，唔知呢邊幾時出

唔知點解轉左HKT光纖之後要用VPN先玩到隻RPGX
明明其他DMM R18都唔駛

7日UR劵可抽武？

我都係hkt但唔係光纖冇事
手機版就一定冇事

唔知個event 開先定fix 哂啲bug 先呢

有冇人玩玩下會彈機

冇

卡左響中級冇野好打

btw 有冇人一隻藍色 support 都冇？

一出靜流必買

好嘢，送嘅UR劵抽到武器
不過唔啱人

試下asagi 3綠色sup 連續劍+SR吸血劍

800石買角色咪啱囉

次次派石券句嘢都寫錯 對魔忍 做 對應魔忍 就覺得好鬼好笑

3綠用連打技係幾爽，我都係得sr 吸血劍

送既卷同課金
鐵華院已經連中3隻係咪好事

專登架

官方TWITTER都係咁玩食字

Max左仲有得升？

asagi 24 lv, sr 武40 lv, 上級 1 - 1 都打唔店

太低lv…

打上級戰力起碼都要3萬⋯同埋最好刷把UR武先玩

有啲悶
快啲出凜子畀我all in

800石又一條好漢
或者改下配招轉下啲support
或者會發現新世界

利申兩個ac玩緊唔同類型嘅雪風

雪風枝槍射程短到，營運擺明唔俾你攝響角落鳩射

而家戰力 = fresh grad 人工 = 一萬頭

得1600石 留哂畀凜子同專武 (if any)算數
上級淨係打得過錢 其他打人太痛

我兩萬幾三萬先打得過上級1-1/1-2

如果新角800石一隻講真幾均真，又唔駛抽到破產，明買明賣都好

向上掃射嗰招其實可以平射
升爆cool down開埋貫穿combo
企喺角位鳩射不是夢

提提大家善用不推文回覆

呃鳩人既

夠point又無得升

bug

屌大家點解升得咁快
係咪啪石刷關

要善用佢ap 加注既功能，打輸左唔扣ap

大家啲石會拿黎做咩？
買角800石又好似好哂
衫雖然靚，但仲未夠吸引買

開波抽左400石，之後買左次人。
依家800石等新角

原來60lv 把武外型會多左d光

精煉完把野變返1 lv 攻擊力又真係得 1 lv 呢個設定弱智到爆，搞到唔想精煉

刷素材唔係太辛苦啫

反正今日減半體可以狂刷

再推

原來人都會

好野唔係要推廣下先啱咩？

利伸p 牌冇得推

唔好阻住文宣po

呢個係咪bug?
武器同supporter 等級未升滿（仲係LV 1)都可以覺醒

其實我覺得有抗爭嘅意識，唔使不推文都會成版文宣同討論
呢家咁樣即係掩耳盜鈴

文宣PO又係回文推post
娛樂PO又係回文推post
你覺得唔會影響到版面咩
定係想大家唔再討論娛樂嘢
其實我是OK的

隻game啱啱新開重要既時期, 有一堆bug唔駛再講,
time attack一堆開掛群魔亂舞冇人理,
個運營係咪已經冇心搞隻game

如果有ur武 ，張七日卷應該抽角？

login bonus果張？ 剩係得角

終於可以穩定1分半一場上級日替

屈機戰力幾多

把武器想精鍊 但係個件素材好難跌
係咪要靠設施升粒低級上中級

依家咁，刷原石刷咗可能都有300~400石

SUPPORTER係唔係淨係計MAIN果個既數值?

衫你買得多會有累積加乘，雖然不係加好多但係有加數值嘅都一定要買咁濟

再提提大家善用不推文回覆

雪風買衫嘅話係咪會心>>>hp>>>>攻/防？
咁會好啲

你買愈多累積愈多你鍾意邊件買邊件先就得

諗住只係買一件先
但選件能力最適合雪風

我J左聖誕果件

墜落雷擊

an版露出度高好多

不過鐘意ios版多啲

今次正式維護唔知搞唔搞得掂啲bug呢

新年會唔會有新角

竟然開埋event

雖然time attack排名與我無緣,
但見到支國人開cheat佔晒名真係好篤眼篤鼻
官方終於都有實際行動

其實好多其他game都露得多過佢
咁都要河蟹係唔係關個名事?

睇到眼花

個週任係唔係bug左？打日替完唔到任.....

審查果個肯定有玩過dmm版

凜子呢

個event咩撚野嚟

中級蛇女好勁

提提大家嗰兩件skin 都有販賣期限

又更新

又100石

第二抽中左由利翡翠

拎左啲石去買衫

打唔贏上級隻boss

4萬都打唔贏

隻game 起手要ur 先玩得？

而家打活動人人都有ur 武

刷到抽筋

thank you

抽咗20下左右出把y豚 ur武

活動ur突滿嘅數值好似同抽返嚟嘅ur差唔多

一突嘅抽卡ur

啲訓練所收晒皮既?
明明之前仲用到

搞唔掂啲bug 直接唔俾人用

屌, 原來係咁
咁本身係乜bug黎

放人入訓練所之後就入唔番去, 一入訓練所就死app
我有隻UR supp 困咗喺入面成幾日

困係入面幾日仲唔係有R18情節

活動ur武刷滿咗會勁過課金ur零突

打兩野冇哂體，加注功能勁邪惡，搏玩家狂爆石打

要爆石打記得去買水爆，90石換10支滿體水
就咁食10石補得50AP

國際版

有咩服務

雪風同你講英文

唔好鎖區啊

玩緊日版廢事再玩國際版

佢特登用game內通知應該會係全ser通用掛？

似運營睇完5ch反應之後故意玩野
一開始用韓文出錯左通知
跟住就畀5ch D人屌隻game係外判畀韓國整
然後又一堆bug, 又有一堆人用外掛打排名
於是5ch長期屌運營
跟住出個多國藉通知想扮晒野有錯係外判錯

以上係睇5ch得番黎既消息

如果日版鎖區
都唔知玩唔玩好

鎖區就棄

玩返DMM

有冇人都收唔到依五張卷

event 中級全部關都2星過哂，但都打唔過上級1-1，asagi 36 lv event 武 41 lv

抽極都抽唔中活動UR武

已經好撚多日

新玩，sr勾玉邊度有呢?

打中級或上級計時賽會跌

幾時出新角

本身玩開SR武嘅雪風
次次UR都抽到雙刀
啱啱嬲嬲地開咗櫻嚟玩
察覺二刀仲撚勁
明明戰力差咁撚多
櫻啲技好實用

身型過度突出既角色J唔落手,
繼續用死雪風儲石, 等有身型正常既角色出現為止,
例如個大陸妹副官

其實有冇人玩緊佢隻RPG 完全無人同我一齊玩

dmm 刷acc 好煩，不了

之前送抽開黎玩過下，刷首抽好煩放棄左

唔係喎，我發現唔駛抽都得，我之前刷咗把ur刀，之後重玩換個ur support首抽

因為而家有活動，我用sr刀，隻人40lv可以過活動上級1，跟住不停食石打任抽咗5把ur刀黎合

你都快啲咁做，我一日半多啲就升到上4萬4戰力

隻game早排抽到正月校長即刻開番

國際版對應魔忍收左皮, 變番做日本對應魔忍

櫻終於冇得無限轉轉轉

sorry 我講緊隻RPG

雪風追自己個電球發動迴避技都無得用又廢左招快刷

隻game唔錯，有冇巴打有線上動畫/漫畫link可以等大家重溫下呢部咁健全既作品？

Rpg養生好多
每日開一兩次都齊活動角

好想睇佢本來個故事

屌你老母抽親ur武都係雪風
抽到lv3真係唔知講咩好

其它手機game仲露得多過佢

上級d 怪零硬直點打

但佢回體好撚快番工基本上可以禁到收工

閃到有bullet time先打

開角色

我反而活動同出面抽武
都係asagi
我係用緊雪風

asagi 個 matrix mode 廢既，d 怪照劈落黎

ok啦，要自己閃去後面打，同埋時間長啲。
最煩係口水狼，bullet time 望住佢pat口水係屎忽痾出黎就嬲

上級asagi 要放棄連陣華玩落閃華3藍，crit 一野可以補800 hp。

有冇人接收ac，無時間玩平放

屌800石掉左落海 0ur
比隻大波尾昆哂我啲石！

留石等凜子

等到下年

留石頭買角色都好過攞去抽機

上次嗰隻課左三單先抽到
今次一抽就有

無課雪風戰力60000，
儲石儲到2800，
除左等出新角色就冇野好做

已經開晒3隻角？

冇開, 另外兩位角唔太有興趣

應該下星期有

Strong hold 800石
唔知使唔使再抽把專武 定係同asagi同一把刀

3把雪風UR 武，不過想等新角，未開角色

新角色黎喇

剛剛發現隻 game 可以用save load 大法，boss 可以打到贏為止

本身都係打贏先扣ap

竟然係凜子先過紫

頂佢個肺又延長更新

出凜子?? 想玩了

睇黎要課番少少買角

垃圾驚，課金優先

搞撚錯, 要等到2月4日先畀用石買
繼續5倍清體力度日

靠優先使用吸引人課金，有少少掃興

諗諗吓真係唔洗急住玩新角
除非你抽到把新UR武 唔係既話等埋出活動UR武好過
用SR打關慘過死

weekly mission 係咪有問題？做完都冇加到完成數目

賺少少錢都唔俾

等二月

玩左一個禮拜 29rank 個進度會唔會慢左d?

仲有幾日買凜子

仲有半日

最後幾粒鐘

以為出新衫，點知係新UR

一把淺蔥嘅UR武都抽唔到

凜子個加速斬快咗
但唔會加速cool down

有新skin，
但asagi嗰件要課金買，包一把新ur武
同sr武，100石

差唔多成4000羊
有無人知個skin有咩加成

抽到，但係想要凜子

反而有2把
但想要雪風

啱啱用券抽，終於中第一把淺蔥UR

其實sr武係咪賣哂出去賺紅色硬幣比較好
擺係到又冇用
宜家都係放係研究所武器升級（for升r support心心）

我都係用嚟升心，之後可能都係賣

L豚模組對波仲大過櫻
btw幾時先出ur武

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

凜子係勁，但係冇佢UR武

四把雪風一把淺蔥
想要凜子

活動ur係咪攞左就夠

得嘅話，盡拿
升skill

凛子大家配咩技？
玩開雪風，感覺凜子攻擊好慢
（配緊打到人飛起連擊，風切，同埋強化普通攻擊，有招大爆炸都好似唔錯）
反而睇sakura好似幾勁

玩緊普攻流，下劈+一閃

佢而加係咪得一把ur

真係無人玩lu

隻game冇咩內容，唔花時間所以留黎養老
但內容真係冇野好講，3月加個arena都應該冇野好講
留石買紫好過

得閒玩下
唔夠劇情
宜家儲石升勾玉，仲要抽勾玉特性

又要儲石

仲以為維護完有新角玩

個更新過唔到apple

睇黎又要包到實先出得

屌

明明大把game都露唔少，係要針對對魔忍

出左新角冇人講？

升緊普攻好慢
今次個package有跟把UR武

把武咩能力???
好用就買

睇落把大斧唔會打到高級卒仔硬直

無主動技，但點都好過SR武
凜子真係玩到無心機，普攻R痕咁

我都係
買完凜子都係主要用雪風多

Arena上級好難打

連表情都要俾石買
有無人買左

用晒咁多個最勁都係揸幽刀玩普攻嘅兩姊妹

新skin好大波

太過大，但整體都幾靚